［驚死冇疫症］天水圍有社區組織 露天派豬肉俾老人家 衛生惡劣

唔講以為豬肉會生食

Btw哩個page目測都黃

除左想廢老食物中毒 諗唔到個機構想點

我以前鄉下去湖邊餵龜都係咁樣

豬瘟豬肉（武漢肺炎試驗區）

想知天水圍啲區議員去哂邊